(優惠) 買滿2000蚊安全套 即送欣宜演唱會門票

相模原創 0.02 全力支持

仲要揸住舊咁嘅嘢

買黎睇演唱會用

間condom公司係咪主張禁慾唔扑嘢?

真係咩sponsor都有

有無人去買滿2000蚊?

紅館

好似csl都有飛送

咩性慾都冇曬
避孕良方

依條咁嘅死肥西 首女神真係得啖笑
事實係瘦唔一定健康 你老味200幾磅咁會健康？當年瘦咗身14x磅好地地 我當年都覺得佢係瘦身界榜樣 可惜 打回原形
識個朋友 中風 左手左腳廢咗 2年唔夠 84kg—>60kg 引體上升都做到
點解有人越減越肥 點解有人會成功？唔通肥人智商低啲？錯啦 一個人無決心無恆心 減條撚咩屌你老母

冇錯 佢咁既身形邊忽健康